葉劉：和中国友好的國家可能不承認BNO護照作為旅遊證件

中國外交部今日(29日) 宣布，後日(31日) 起不再承認英國國民（海外）護照（BNO）為旅行證件和身份證明。曾任保安局局長的議員葉劉淑儀今午表示，入境處應跟進外交部的決定，通知航空公司及旅行社，規定訪港旅客不可持有BNO護照入境，但若持有BNO護照到外國，則由該國決定是否承認。但她相信和中國友好的國家，可能會應中國外交部的要求，不承認BNO護照作為旅遊證件，措施可打擊BNO護照在國際的認受性和流動性。

葉劉續說，港人若到外國的中國領事館求助，不會展示BNO護照，應使用特區護照，措施是配合英國即將於開放讓持有BNO護照的港人申請BNO居留簽證的新安排。她又指，因特區護照和全球超過170個國家有免簽證安排，因此港人毋須靠BNO護照到海外旅行。

議員葛珮帆則表示，支持外交部作出反制措施，她批評英國的新安排違反《中英聯合聲明》，對港人而言，也是一個陷阱，因英國在脫歐後面對很大的經濟問題，港人須有足夠的積蓄到當地生活，擔心新安排會引發嚴重的外交問題，表明反對新安排，她希望港人「三思而後行」。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/news/20210129/mobile/bkn-20210129174645532-0129_00822_001.html

嗯

Alliance vs axis

非洲契弟？

非洲剛果？

仆街納粹

北韓

一帶一路？

北韓，伊朗，巴基斯坦，柬埔寨

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

You got no friend

BNO 又點訪港旅客？

大陸真係好多friend,例如非洲太平洋啲第三世界國家

冇錯，楊局長又有真相可以分享俾莘莘學子

亞新幾內亞包括食人族拒絕bno

無事時都可以同你友好
而家有事同你一齊向英美結怨？

果啲國家免費都唔會去

Shithole countries?

北韓、敘利亞、伊朗、巴勒斯坦？

冇得去寮國，好大捐失wo

仲有巴勒斯坦

傻嘅都知同支共又好得嚟又要同英國唔啱牙先係，有幾多個咁嘅國家，我好期待你公佈出嚟俾人恥笑

啲國家名聽都未聽過

侵 is your best fd子

唔好咁啦
啲大國承認既話你就會破壞國家同其他國家既友誼

姐姐有冇諗過其實再做咩你都唔會上到位？

古巴

支共同D垃圾真係好撚fd

慘了

比錢都唔去

佢有種咪直接講邊個國家呀，你大我呀

北韓？

支那開到聲連本BNO都拎埋黎食

干預埋人地國家內政
不如全世界都支那国啦

阿菲拉兄弟幫

去唔到日本先拎出嚟兇人啦 廢柴

曾任保安局局長的議員葉劉淑儀今午表示，入境處應跟進外交部的決定，通知航空公司及旅行社，規定訪港旅客不可持有BNO護照入境，但若持有BNO護照到外國，則由該國決定是否承認。但她相信和中國友好的國家，可能會應中國外交部

用BNO的訪港旅客?
乜有無香港身份證的人有BNO?

泰國都好似係

冇得用BNO去北韓，伊朗，俄羅斯，委內瑞拉，白俄羅斯啦

仲有一大班聽都未聽過ge非洲兄弟

Solomon?

我地唔承認BNO!

冇得去非洲鳥

除了中國之外，還有另外52個國家表態支持《港版國安法》，分別為安地卡及巴布達、巴林、白俄羅斯、蒲隆地、柬埔寨、喀麥隆、中非共和國、葛摩、剛果-布拉柴維爾、古巴、吉布地、多米尼克、埃及、赤道幾內亞、厄利垂亞、加彭、甘比亞、幾內亞、幾內亞比索、伊朗、伊拉克、科威特、寮國、黎巴嫩、賴索托、茅利塔尼亞、摩洛哥、莫三比克、緬甸、尼泊爾、尼加拉瓜、尼日、北韓、阿曼、巴基斯坦、巴勒斯坦、巴布亞紐幾內亞、沙烏地阿拉伯、獅子山、索馬利亞、南蘇丹、斯里蘭卡、蘇丹、蘇利南、敘利亞、塔吉克、多哥、阿拉伯聯合大公國、委內瑞拉、葉門、尚比亞和辛巴威。

我屌， 冇得去

唉，即係要我申請埋特衰護照，好煩呀，駛我幾舊水

唔去非洲啦

巴基斯坦

大撚鑊了 去唔到北韓

笑左

淨係獅子山熟口熟面不過係我哋個個

請列出對支友好國家
北韓
伊朗

呢班騎呢國家可能分唔到 BC 同 BNO 就算分得到 夾住 1 蚊美金咪又俾你過關

孽瘤你放心啦，萬一有所謂和中國友好，而可能應中國外交部要求，而不承認BNO護照作為旅遊證件的國家，呢啲都唔慌會係文明安全嘅國家，你自己都唔敢去啦。

邊個國家肯為咗支那同英國結怨先

第一時間諗起北韓

New Zealand?

香港人只需要英美加澳紐日韓台歐

去印度夠曬

移咗民好耐咪得

除咗埃及，柬埔寨同古巴值得去下
其他都...

但我唔覺得埃及會敢ban bno

承認BNO護照作為旅遊證件即係和中国不友好？？

伊朗?
SOR 真係唔會去呢D地方

五眼，申根，日韓台，印支半島

有呢幾度都好夠，最多去埋中亞

阿非拉國家同北韓

Ok我去印度

巴基斯坦？
你去埋我個份

移咗民好耐
你都係用身份證入境

北韓伊朗定非洲兄弟

安地卡及巴布達、巴林、白俄羅斯、蒲隆地、柬埔寨、喀麥隆、中非共和國、葛摩、剛果-布拉柴維爾、古巴、吉布地、多米尼克、埃及、赤道幾內亞、厄利垂亞、加彭、甘比亞、幾內亞、幾內亞比索、伊朗、伊拉克、科威特、寮國、黎巴嫩、賴索托、茅利塔尼亞、摩洛哥、莫三比克、緬甸、尼泊爾、尼加拉瓜、尼日、北韓、阿曼、巴基斯坦、巴勒斯坦、巴布亞紐幾內亞、沙烏地阿拉伯、獅子山、索馬利亞、南蘇丹、斯里蘭卡、蘇丹、蘇利南、敘利亞、塔吉克、多哥、阿拉伯聯合大公國、委內瑞拉、葉門、尚比亞和辛巴威

即係認BNO果d同中國唔友好

去完阿拉伯國家就冇得去以色列㗎，唔去都罷

摩洛哥都okay嘅 但係跟唔跟你就

有既但你連名都未必up得出

仆街 用唔到bno去北韓 古巴 依d偉大國家
慘了慘了

邊撚度黎

連大陸人都未必識

4個入面得一個係有搞旅遊業既國家

利申 去過一次，呢啲出入境都問旅客拎tips既鬼地方唔想再去

伊朗, 肛果共和國
我好想去非洲

北韓、伊朗＋啲非洲國家？最多計埋阿根廷

冇俄羅斯既

叫佢2個仆街女返來先啦

英國承認咪得

仲有BNO去英國可以打疫苗

仆街喇今次，仲諗住學郭佩帆去巴基斯坦讀博士

係調返轉 阿拉伯國家 同馬來西亞 印尼見到以色列chop會deport

可以身份證唔見咗

我西史老師伏鳩我

都唔會去嗰啲國家啦
就算去咪用特衰嗰本有咩咁大件事？

即係得返堆三流垃圾國家

所以以色列你唔開聲佢chop係紙到

布隆迪，剛果，剛果共和國，尼日，中非共和國，納米比亞，布基納法索，毛利塔尼亞，查德，利比里亞

去撚把撚

1 + 0 = 1

去唔到埃及喇點算呀

但她相信和中國友好的國家，可能會應中國外交部的要求，不承認BNO護照作為旅遊證件

又作故仔呃市民

正路去俄羅斯係用廁所板，因為有免簽
所以俄佬認唔認都冇咩影響

丐幫國 邊個去

港譯塞拉里昂

世界十大窮國之一，之前好似有伊波拉

仲有寮國

今舖唔係支持支安法咁簡單，係要同英國反面嘅程度，北韓同伊朗本身反咗就算，我想睇其他嗰啲做

咁身份都唔係訪港旅客

姐姐個囡係咪拎綠咭

就算有，果啲國家都係香港人冇興趣去嘅地方

北韓好似連特衰都唔認

乜都唔認

返香港旅行幾日咪算訪港旅客

中國嘅盟友陣容果然強大，我嚇到有少少不知所措

係喎
我成撈亂摩洛哥同摩納哥

唔講以為英國簽證要中國批準

去過北韓
果時已經唔用到bno
要專登申請本特區用

烏干達？

咁玩法變咗直接要所有大國選邊站,
正式開始冷戰時代

英國係佢靠山

呢堆都係跟大佬沙特做野

姐姐搞咁多野都仲未俾人制裁

E朗，北韓，非洲垃圾國家

俄羅斯一定唔會跟

慘了，我仲想去e朗同恐怖分子打卡，去北韓睇犬決，去非洲垃圾國家食下樹皮molamola

所以以色列唔吸passport好耐

屌支那搞到無得去北韓

等緊牛津疫苗果堆應該唔會同英國反面，除非想買曬Made in China

冇人跟咪好樣衰

死八婆 仲未死

2同3

其實班中國人有冇搞清楚BN(O)係邊個國家簽發嘅呢？

冇得去北韓了

一個叫做剛果民主共和國🇨🇩，一個叫做剛果共和國🇨🇬 前者大國家 後者細啲

津巴布韋 盧旺達 烏干達 肯尼亞 埃塞俄比亞

一年都唔知有冇1萬人去

咁咪唔去支那友好國家

請不要侮辱納粹

發夢都未去過嘅國家

果堆非洲剛果之流國家？

其實伊朗本來係買牛津同輝瑞 已經deal好左 (美國都比交易)
不過最高領袖無啦啦取消 跟著等伊朗國產疫苗

12/27/2020

拎BC咪得

友好？
係邊啲國家？

做唔到傭兵啦

叫個英聯邦國家唔承認英國護照
淨係諗下都要去驗腦

之前有d非華裔血統既土生港人係有bno既,不過已經早轉曬bc,
所以而家既bno幾乎百分之100係被支匪"被中國人"既香港人

無卡塔爾就得啦,最怕某d必須要經中東轉機連機都唔准你轉

美國唔會、歐盟唔會、澳紐唔會，ok，無事發生

剛果 北泡？

中國都唔承認台灣護照，但中國友好國家多數都承認

認真 除左忠實既伊朗之外 真係冇乜幾個

伊朗之前拉埋英國大使

呢個真係夠忠實

英聯邦國家同英國反面前quit 咗英聯邦先啦

沒差，支共友好嗰堆都冇人去

日本同中共建交之後
好多年來真係唔承認中華民國護照
唔會直接蓋印響護照
會貼張"渡航證明書"響護照上先蓋印
後來日本國會都唔理你中國
通過比台灣免簽
直接護照蓋印

劉縮儀只係擦存在感，強國連台灣護照都未cut到。

航空公司將BNO作為英國護照，所謂和狆蟈友好國家，都係簽發嘅英國認就得，唔會為咗本英國護照特別走去同英國對抗。

好想去布隆迪
無得去真係想死

有阿聯猶，但唔信UAE 敢唔認

屌，孟加拉， 婆羅乃，剛果，津巴布韋呢啲「你想我住嘅國家」都冇得去？嬲咗

Shithole countries 你去賣我果份

我喺另一個post講過 uae不嬲都係撚開bno同台灣護照，搞到因航係盡量唔會派用bno嘅人做杜拜機，次次都話系統無然後搞一大輪。上次個台妹用本新台灣護照，搞咗個幾2個鐘又的入房又剩先搞掂

佢只係不斷做柒事
而唔係幫中共做實事

好呀 咁咪唔去囉 失敗垃圾國家 等你掃把頭孽瘤去飽佢 不過個便唔撚需要佢呢款老雞

唔認既話本身攞BNO 居留喺呢啲國家既人會變成無國籍狀況
後果係呢啲國家有義務批公民身份俾居留喺度既香港人

你同呢d 國家講道理？
同埋我諗呢d 國家既公民身份我諗冇香港人想要

對鞋閃晒啦

得果堆非洲國家

葉劉都係想大家清楚 ccp 真正有幾多朋友

不如叫中英聯合聲明另一簽署國英國一齊唔好承認BNO

我想知有邊幾個國家

咪又係非洲山卡拉北韓窮到燶冇飯開嗰炸
請都唔撚去啦

對於走嘅人
BNO 5+1 根本唔需要實體BNO
6年後已經係BC
對於唔走嘅人
就算全世界跟機唔承認BNO
最多咪申請特衰
反制到D咩出樣